好想食榴連

想食完成個口都好香

可惜我roomate唔中意 仲覺得臭
唔係我都買一大堆嘅返嚟

照買 逼佢試下

你is

今日食咗